警方凌晨拘捕8人擬建「連儂牆」 當中一人為現役警員

消息指警方今日凌晨約4時，於在屯門龍門路新屯門中心一帶的港鐵屯門車廠對開空間，發現一批人疑欲建立張貼「黑暴」文宣海報的「連儂牆」。據了解，警方即場拘捕8人，年齡由13-60歲；警方在現場人士身上檢獲文宣海報、現金及電鑽，遂以涉嫌「藏有工具可作非法用途」將眾人帶署調查，據悉該批人士中包括一個家庭。

而最令人震驚的，是被捕人士中包括一名在青山警署任職的現役警員，消息指他當時和家人一起貼「連儂牆」。

https://www.speakout.hk/%E6%B8%AF%E4%BA%BA%E8%8A%B1%E7%94%9F/52835/-%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E6%8D%89%E9%AC%BC-%E8%AD%A6%E6%96%B9%E5%87%8C%E6%99%A8%E6%8B%98%E6%8D%958%E4%BA%BA%E6%93%AC%E5%BB%BA-%E9%80%A3%E5%84%82%E7%89%86--%E7%95%B6%E4%B8%AD%E4%B8%80%E4%BA%BA%E7%82%BA%E7%8F%BE%E5%BD%B9%E8%AD%A6%E5%93%A1

真。白警

卧底咋？又白警

嗌自己友

港人講地同警曱又合作無間
想美化警隊形象 想洗底
話比人聽原來警察仲有白警 仲有人有良知
但另一方面警察繼續嚴正執法同打擊連儂牆

終於要行到苦肉計

白警手足

扮好人？
收皮啦

可能卧底
捉完就放

成家人呀

搞支持白警遊行
擾亂對面軍心先係正路

真既話辛苦哂

藍絲牆啊 睇清楚d

咪住 黑暴文宣？

張貼「黑暴」

成班文盲 貼藍絲野呀 屌你老味

藍絲牆

有少少政治智慧都會咁玩
但好明顯港豬唔會
只會鳩屌內鬼乜乜物物

可能係苦肉計，摶取我哋信任

唔係冇機會白警, 因為如果警隊內部自己有鬼, 例如話, 你幪左面都冇用, 一樣會俾人篤灰, 對佢地自己士氣打擊會大

係 人地識分化 我地都識

疑欲建立張貼「黑暴」

樓上班盲撚洗唔洗去驗眼

2樓真係好重要
原來文盲會傳染

應該成家人即放

白警一定有

樓主pin呢個啦屌

應該係貼緊幫緊我哋黃絲文宣嘅嘢
篇嘢港人港地出
港人港地叫我哋「黑暴」
港人港地話幫「黑暴」做文宣即係幫我哋黃絲做文宣

閱讀 u?「黑暴」文宣海報的「連儂牆」
明顯份報紙描述連儂=黑暴

Btw 可能比屋企人夾去 仲做緊狗白得去邊

青山院友黎

文肓可以落番小學 get錯仲要笑人

其實拉左那個差佬會唔會係臥底，四點無理由咁巧合伏到人？

？？？貼黑暴都唔比？？？
？？？？？？？？？？？？

藍絲都拉

你再睇多次

+1
佢地識搞到呢邊捉鬼, 我地一樣可以搞到對面捉鬼

明顯鳩拉拉撚埋自己友

真白警

冇分別, 依家就算話你知有1000個白警, 你都唔會忘記721唔見人831打死人10月1槍殺人, 你都唔會期待你對面見到果堆防暴係白警, 所以對呢面根本冇影響. 但如果搞大佢, 搞到對家分化防鬼篤灰, 對佢地士氣影響好大.

唔駛查究原因, 只要煲大現職警員暗地裏支持抗爭

睇左連登d comment話貼黑暴係藍絲牆wor

屌你老母臭西，你先係文盲

諗真啲如果係藍絲貼既點會拉啊

藍絲毒媒講連儂牆咪叫黑暴囉. 如果佢地係貼支持警察, 仲拉乜鬼

港人講地眼中嘅黑暴吖

黑暴文宣 啫係黃絲連儂牆

呢個萬能key老屈罪

明白，已經屌柒帶風向既會員

用下腦啦 港人港地既post話貼黑暴文宣 即係自己人啊 如果貼撐警既野 班狗撚會拉人咩

港人港地形容我地D文宣係黑暴文宣呀弱智仔

明白，我已經屌柒第一個帶風向既人

可能係洗白鳩拉，轉頭放返。

之前藍絲貼又唔拉

自己人來，咪再割

班狗拉錯自己人？

睇真啲啦，貼黑暴啊

點知唔係洗白技倆？

你睇下自己個名啦

（新方向）如何令文宣滲透藍色經濟圈

你再睇真d，唔好咁容易比人帶風向

黑暴指黑衣人暴力定黑警暴力

大鑊，著草先

港人港地出post架
黑暴係正確（對佢地嚟講）

你睇清楚先好話人

你啱
唔記得份野係港人港地出
但都唔洗一嚟話人弱智仔掛

港人港地出既post 你諗真啲

白？邊到白？

又啱喎屌

連少少嘢都可以睇錯仲惡人先告狀唔怪得之呢到咁易俾啲五毛入侵

盲

係白，支人支地話佢貼黑暴咪即係貼黃絲文宣

自己人呀
每一次拆完第二日就整返好
個位係貼黑警打人 貼大遊行 貼日程表呀
係手足呀
唔好俾人帶到風向呀

你睇清楚先啦

推

自己人呀
呢個位每一次拆完第二日就整返好
個位係貼黑警打人 貼大遊行 貼日程表呀
係手足呀
唔好俾人帶到風向呀

你班友係味唔識中文？

成編野係對家出，對家話緊個班手足貼緊黑暴既文宣，文宣組既手足俾你班友話係藍絲，傻架？

721 後冇白警，個條友都係陪屋企人姐。唔洗諗得太遠

白警貼文宣被捕
連登仔：臥底扮好人

前線裝修
連登仔：鬼

屌撚曬你班仆街仔

呢個post連環大炒車

重開啦

你呢啲真係仆街黎

洗白啫

咪就係

成班帶風向屈手足

連環大炒車 有無人整理下

Pin 哩個

respect

現金？？？可作非法用途？

好亂，到底我睇緊乜

咩野叫黑暴

有幾難明 ？

即係藍屍來？

用下個腦

腦

黑暴呀屌你老母

如果係貼對家文宣就無可疑
如果貼黃絲文宣即炒 理由係唔中立

我純好奇問
痴咩要用電鑽
呢d晒氣
罰1500完
仲有點解佢要用非法工具來拉人
因為票控責任其實主要係食環做
亦唔洗捉返狗屋
佢係要搞鳩你48先老屈條罪來咬人
最大獲係個差佬（手足）？
基本上唔洗再做

係對家佢地最多話會票控呢d係食環做
唔關佢地事

屌你班撚樣真係 港人港地係咩呀 藍絲丫嘛 叫我地果邊1就梗係用黑暴啦
相反如果我地話有藍絲貼文宣都會用藍屍文宣之類果D

手足

如果係藍屍文宣點撚會拉

總之
無一隻係無辜的

唔撚信

又抄車
屌下次真係fc咗先

想象唔到一個好人
點樣可以日日返工做狗

係白狗咪爆料囉
貼下牆就以為可以贖罪？

大字唔撚係代表你岩

身上有現金有咩問題
依家香港攞錢出街都係罪

我估淨係海報已經係持有工具作非法用途，應該正式確定左文宣係用咩罪告

同擒晚捉哂全家告製造土製炸彈類似
嚇就嚇埋家人

邏輯題，我一開始都被fake。睇內文係現役警員張貼黃色文宣

係呀!
心理Be Water

做臥底做到出動全家人？

藍絲page，有自己人被拉點會高調出帖?

On9

連儂牆拉乜鳩呀

黑警嚟
白你老母

source港人講地

我終於睇得明

班死差佬又尻拉，有電鑽係身犯法架咩？

此風可長

笑撚死 條友個個po都用大字

3萬個入面有少少白警好出奇咩

可能起緊幅大野？

拉就擺明玩尻同嚇你，老屈左都唔會告

白警唔駛驚啦, 出到來無顧忌可以爆大獲

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

呢個post好多三毛狗喺度扮手足，亂割席

成班文盲
人地講到明係支持「大掃除」
你地仲懶醒以為係藍絲既連儂牆

呢場運動就係比你班低智捉鬼撚搞死

係，再情感渲染其他未黑得晒的狗勇敢啲, 加入返香港人呢個大家庭

一家人，有商有量呀嘛

Push

無白警? 老豆搵仔D料邊度來的

仲白警...

呢句真，呢個post好多弱智

push

「黑衫暴徒」喎
藍絲用語嚟

身上有現金.......有咩問題？

個新聞係藍屍page 嫁
用下個死人腦先啦
個個係手足黎嫁

未擾亂對面軍心
先擾亂自己友軍心

終於有個白警

唔比捉自己家人？

白警唔係傳說

係黑暴文宣 即係我地嘅文宣 唔好斷章取義

藍絲低調放

一個白警又點? 有千千萬萬個黑警呢! 可以冷處理

手足文宣

正式宣佈呢單新聞係智商測驗

咁多人唔識睇處境意識

我信有白警
有人當差係想做臥底拎料

新屯中應該係青山警署既範圍
咁唔小心

又吹風話有白警
連登仔真係好呃

佢貼 藍屍野呀

手足黎，我求下你地唔好割啊

頭兩版啲回覆係做乜鳩

啱聽
分化下佢哋

哇屌

搞清楚少少先
黑暴係味對家藍絲果D陳百祥?

「黑暴」文宣？

定係藍絲TONE,
即係有黃家庭連 做緊狗既手足
貼緊牆比狗咬?

好撚靚

手足辛苦曬

Aggerrrr

藍絲page真係垃圾 佢句野好混淆「黑暴」文宣海報
咁即係幫「黑暴」貼文宣海報 定係貼關於「黑暴」既文宣海報
不過比人拉得應該都係前者架啦 即係應該手足黎

唉 蠢撚到...
篇野好明顯係藍絲source

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

洗唔洗停職